{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033070",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66777&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 베니키아호텔 대림"
    },
    "text": "当ベニキアホテル大林は計30台の駐車施設を保有しています。 ホテルの周辺には中区役所駅と中央路駅があり、交通が便利です。 未成年者は入室できず、大人と未成年者は同伴入室はできませんが、家族関係の場合は可能です。 異性の男女同室での宿泊は不可能であり、男性2人や女性数人のような組み合わせは許可されていません。 客室内部の施設としてはTV、冷蔵庫、電気ケトルが全室に設置されており、一部の客室にはソファーも備えられています。 また、一部の客室にはシャワーブースとジェットバスが設置されており、全室でアメニティを提供しています。 ホテルの内部にはカフェテリアがあり、ロビーにはPCやプリントを使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベニキアホテル大林は何台の駐車施設を保有していますか？",
            "answer": "ベニキアホテル大林は計30台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には中区役所駅と中央路駅があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "大人と未成年者は同伴入室できますか？",
            "answer": "大人と未成年者は同伴入室はできませんが、家族関係の場合は可能です。"
        },
        {
            "question": "異性の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "異性の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "男性2人や女性数人での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "男性2人や女性数人のような組み合わせは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備として何がありますか？",
            "answer": "客室内部にはTV、冷蔵庫、電気ケトルが全室に設置されており、一部の客室にはソファーも備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室にはシャワーブースやジェットバスがありますか？",
            "answer": "一部の客室にはシャワーブースとジェットバスが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはカフェテリアがありますか？",
            "answer": "ホテルの内部にはカフェテリアがあります。"
        },
        {
            "question": "ロビーでは何を利用することができますか？",
            "answer": "ロビーにはPCやプリントを使用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 348
    }
}